連登仔正垃圾，唔啱自己口味就玩批鬥，根本同中共一尻樣

咪臭係 飲喜茶 食海底撈𠵱啲根本個人口味
又要臭口話人食屎 根本同中共一樣